__NOTOC__

<div style="display:block;border:1px solid #aaaaaa;vertical-align: top;width:99%; background-color:#f9f9ff;margin-bottom:10px;margin-top:5px;padding-left:5px;padding-right:4px;">

<h2 style="padding:16px; background:gold; color:white; text-align:center; font-weight:bold; font-size:130%; margin-bottom:5px;margin-top:0;margin-left:-5px;margin-right:-4px;">

宗教首页

</h2>

[P_religion_world.svg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:P_religion_world.svg "fig:P_religion_world.svg")
**[宗教](../Page/宗教.md "wikilink")**只是一种对社群所认知的主宰的崇拜和文化风俗的教化。宗教是一种社会历史现象，多数宗教是对超自然力量、宇宙创造者和控制者的相信或尊敬，它给人以[灵魂并延续至死后的](../Page/灵魂.md "wikilink")[信仰体系](../Page/信仰.md "wikilink")。不同的地区和人群可能信仰不同的宗教，或者不信仰任何宗教（[无神论](../Page/无神论.md "wikilink")）。

<div style="text-align:right;margin-right:10px;margin-bottom:4px;">

**[宗教興趣小組](../Page/Wikipedia:宗教興趣小組維基人列表.md "wikilink") |
[進一步了解宗教…](../Page/宗教.md "wikilink")**

</div>

</div>

<div style="display:block;width:99%;float:left">

<div style="width:53%;display:block;float:left;">

<div style="display:block;border:1px solid #aaaaaa;vertical-align: top;width:100%; background-color:#f9f9ff;margin-bottom:10px;padding-bottom:5px;padding-left:5px;padding-right:4px;">

<h2 style="padding:3px; background:gold; color:white; text-align:center; font-weight:bold; font-size:100%; margin-bottom:5px;margin-top:0;margin-left:-5px;margin-right:-4px;">

特色条目<span style="float:right;"></span>

</h2>

</div>

<div style="display:block;border:1px solid #aaaaaa;vertical-align: top;width:100%; background-color:#f9f9ff;margin-bottom:10px;padding-bottom:5px;padding-left:5px;padding-right:4px;">

<h2 style="padding:3px; background:gold; color:white; text-align:center; font-weight:bold; font-size:100%; margin-bottom:5px;margin-top:0;margin-left:-5px;margin-right:-4px;">

特色图片<span style="float:right;"></span>

</h2>

</div>

<div style="display:block;border:1px solid #aaaaaa;vertical-align: top;width:100%; background-color:#f9f9ff;margin-bottom:10px;padding-bottom:5px;padding-left:5px;padding-right:4px;">

<h2 style="padding:3px; background:gold; color:white; text-align:center; font-weight:bold; font-size:100%; margin-bottom:5px;margin-top:0;margin-left:-5px;margin-right:-4px;">

维基工程<span style="float:right;"></span>

</h2>

</div>

</div>

<div style="width:43%;display:block;float:right;">

<div style="display:block;border:1px solid #aaaaaa;vertical-align: top;width:100%; background-color:#f9f9ff;margin-bottom:10px;padding-bottom:5px;padding-left:5px;padding-right:4px;">

<h2 style="padding:3px; background:gold; color:white; text-align:center; font-weight:bold; font-size:100%; margin-bottom:5px;margin-top:0;margin-left:-5px;margin-right:-4px;">

你知道吗？<span style="float:right;"></span>

</h2>

</div>

<div style="display:block;border:1px solid #aaaaaa;vertical-align: top;width:100%; background-color:#f9f9ff;margin-bottom:10px;padding-bottom:5px;padding-left:5px;padding-right:4px;">

<h2 style="padding:3px; background:gold; color:white; text-align:center; font-weight:bold; font-size:100%; margin-bottom:5px;margin-top:0;margin-left:-5px;margin-right:-4px;">

分类<span style="float:right;"></span>

</h2>

</div>

<div style="display:block;border:1px solid #aaaaaa;vertical-align: top;width:100%; background-color:#f9f9ff;margin-bottom:10px;padding-bottom:5px;padding-left:5px;padding-right:4px;">

<h2 style="padding:3px; background:gold; color:white; text-align:center; font-weight:bold; font-size:100%; margin-bottom:5px;margin-top:0;margin-left:-5px;margin-right:-4px;">

如何做<span style="float:right;"></span>

</h2>

</div>

</div>

</div>

<div style="display:block;float:left;width:100%;">

<div style="display:block;border:1px solid #aaaaaa;vertical-align: top; background-color:#f9f9ff;margin-bottom:10px;padding-bottom:5px;padding-left:5px;padding-right:4px;">

<h2 style="padding:3px; background:gold; color:white; text-align:center; font-weight:bold; font-size:100%; margin-bottom:5px;margin-top:0;margin-left:-5px;margin-right:-4px;">

其他主题首页

</h2>

</div>

</div>

__NOEDITSECTION__

[\*](../Category/宗教主题首页.md "wikilink")